

   
 Dámy a páni, Adora Svitak: 
 (v pírpade potreby je v ponuke titulkov s predkladom aj čeština) 
   
 










 
   
 Viac na tému rozvoja talentov, vytvárania priestoru mladým ľuďom a o ich význame v spoločnosti už nabudúce. 
 Cheers, 
 i. 

